★返工=?】今日起工作場所若出現至少兩宗確診個案，將納入強檢公告

張建宗指，因應疫情需要，預期這段時間有機會每日在全港不同地區，將同時進行以早前北角和觀塘規模相若的受限區域行動，目標在最短時間內達致小區清零。

他又表示，當局將降低工作場所強制檢測門檻，今日起工作場所若出現至少兩宗確診個案，將納入強檢公告；而密切接觸者追蹤工作也會加強，密切接觸者的同住成員亦會被要求強檢。

返工加送 全穴通

個個學你唔返工

你又何來有老綜?

三日一小通 五日一大通not a dream

政府有

lm

老細: 扣假

為咗DNA database 所以野都係condom

老貓需記勤有功

懶惰老來一場空

乜撚野小區
觀塘幾十萬人都叫小區？